7.27 訓之前 入來睇睇

劉細良提出左一個好重要既point
元朗黑社會無差別攻擊普通市民既事件 絕對係一個人性既指標
已經可以撇開政治唔講住 如果依件事仲係拉埋反送中來屌
基本上 個個人已經係冇咩理性同人性 可以割席

點解要比警察包庇既黑社會 欺凌我地香港人?
依個係幫元朗人既維權運動 我地正正企係道德高地
我地要令元朗善良既香港人 要重返正常既生活

鄉黑同警太勾結既醜惡已經臭名遠播全世界
聽日既運動 我地絕對唔洗同黑社會一樣咁低招
我地唔洗用武力解決 除非自衛 or 情況有變

從運動開始 勇武同和理非 係矛同盾既理由人人皆知
冇人反對勇武 但要岩時候 要用腦
勇武沖昏頭腦 失去理性 就係運動失敗既開始

如果我地同黑社會開片
咁就會比奶共cctvb 大公報etc 演繹成係兩幫唔同政見既衝突

最好既方法最係搞尻佢地D丁權 潛建etc
黑社會最著緊既係錢 咁樣佢地先會最痛

光復香港 時代革命 奪回民權